【有圖】食完TG唔撚好食譚仔

我屌，出撚哂事。係大家都冇試過定係我miss左post，譚仔啲麻辣係咪同TG有化學作用？

連登仔講到港島和理非，我就戇鳩鳩咁咩文具都冇戴，走撚左落去行。最後去撚到灣仔個邊，十幾粒TG係頭頂飛過，食撚到應一應。食完之後好快手軟腳軟，又頭暈，要返屋企搵野食。

去到屋企樓下，大部分食肆都落左閘，得返間譚仔，冇咩點諗就入撚左去。入口個下都冇野，呑落去個下好似呑埋粒tg咁，又酸又那，喉嚨著撚哂火，食到眼濕濕。

警世，食完tg真係唔好食譚仔。

同埋香港冇左和平示威好耐，咪撚再（好似我）咁天真，保護好自己，Popo同港共唔會對你仁慈。

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

你發夢和你理 定你親身去？
你發夢食譚仔咋嘛？

日後文宣重點方向

重食譚仔味精重到仆街

譚仔藍架仆街

三哥呢

仲食刺激性食物咁傻豬

到依家都fc唔到 唔係日本老細咩

應該一樣

又藍乜撚野呀屌

依家母公司日本

屌又幾好笑

三哥黃㗎

樓上放流料

sorry ching但我見到張圖忍唔住大笑左出聲
take care呀

黃黃地

訓醒了 點解我出左post?

希望大家唔好犯同一個錯誤🙏🏻🙏🏻

丸龜藍嘅？

好慘 但笑咗

可能輕微灼傷
再比濃鹽食物乸一乸
不過會好返

冇吐口水?

其實我食個下已經喉嚨乾哂
我吐口水都覺得清唔到